有冇人開始唔想父母生日

代表又老一歲了 又減少左一年可以再同佢地一齊既日子 點解要長大

有
見到佢哋越嚟越老
最近爸爸唔舒服入過院
早幾日發夢夢到爸爸過身
彈起身叫咗出嚟，之後啲眼淚係咁流，控制唔到
即刻過隔離房望一望
真係好驚

我都試過發類似既夢，仲記得傷心欲絕的感覺，好采係發夢，但我知道最後都總會有e一日

係呀 我試過2次

又一年啦